tvb條女大波到

...仲要白tee

好似我咁？

好撚7正
緊身皮褸

有泳衣睇

紅色Bikini

好撚jeng

大陸雞樣

名？

陳雅思

真係好撚正

港姐黎

泳衣牙

圖？

講左咁耐

[img]圖片網址[/img]

from:KFCoffee brother

落選都咁正

你要人地幫你post 圖
知唔知醜

佢當街賴開屎

點解可以著衫

留名侍丁

季軍